有無人覺得gme成件事根本係一個局

信上硬32857
睇泡沫就黎爆

襯盤後斬左佢
聽日可能升返
但最後只會跌番50樓下

本來無一物 何處惹塵埃

有邊個有查過資料